[有圖] 有冇人知依隻咩嚟

你死啦

下世小心d啦

我冇俾佢針到喎

依隻野咩嚟㗎

樓主
你有冇keep 住隻野？

希望你有

點解你屋企會出現呢隻野

沖左落廁所啦

冇 會點㗎

咩嚟㗎

冇人知係咩嚟咩

🐝

好細隻㗎咋 細過蚊

唔記得叫咩名，但係好毒，以前啲獵人搽係箭頭，用嚟殺恐龍